其實猁撚應該多謝高普

哩隊黑哨垃圾坐左咁耐第一執到啦

冇黑哨點認

咪抄豬蛇個名啦